我係Bill Gates，你問我答

I’m Bill Gates, co-chair of the Bill & Melinda Gates Foundation. Ask Me Anything.

bill gates好貼地

who?

全球最大的線上富豪上線了!